真正嘅毒撚係女神做咩你都可以解讀到佢係鐘意你

你唔係毒撚-.-

我真係咁樣
你點知的

你係毒撚-.-

我係....

咪咁毒做咁多內心戲啦
咁唔係純情，好嘔心啊

靚仔唔好玩毒撚ok ?

我唔係所以繼續玩

有豬扒鍾意你仲扮毒撚？做咗咁多年人連我老母都冇鍾意過我啊，我自己都唔鍾意自己啊

繼續扮

清好波 !!

對唔住 我係毒撚

👌🏻

美麗既誤會
巴打可以諗諗佢

你中意我？

系

收鳩皮啦內心戲

你都幾無聊

收皮啦內心戲

好中肯...
駁唔到...

你同港女結婚啦。。

歡迎挑機

身同感受

你女朋友呢

係你隔離post

我係呢度呀男朋友

我小公主出現啦

衰啦你
我係小公主咁你係咩

護花使者

係咪會保護一世㗎

睇我小公主有幾嗲我啦

喂呀 又要人嗲你 一陣又會有人話頂唔順㗎啦

頂得順

唓 都唔知係唔係嘅
有個人成日話我嗲到佢頂唔順㗎喎 我都係唔嗲啦 哼

bb你係咪嗲緊我

冇喎 我都話唔嗲囉 哼

嚟啦 冇你嗲我唔慣你天生就係要嗲我

哼 我唔制喎

制啦嗲完錫錫

我要你攬🥺

攬到實包住啊b你啊～

頭先再提人今晚凍 但又唔快d攬住我🥺🥺

等我抱bb上床攬實今日挨住我心口瞓啦bb

嘻嘻 阿b心口好暖
仲要跳得好快

啊b你心口都跳得好快喎

啊b你搞到人地咁㗎🙈

怕羞b 嘻嘻

怕醜都笑人

唔笑唔笑 傻豬唔好喊啦 過嚟俾我攬攬

哼 好衰呀你 恰人嘅🥺
要飛過嚟攬攬啦

恰完再錫番

要借啲兒錫人

唔使借啲兒都錫你
同女朋友光明正大錫錫

嘻嘻 衰鬼係都要閃盲人地嘅🙈

得我同你閃邊個喎

啊b你就嚟連我地自己都閃盲啦

要戴番幅超覆啊b你

唔好閃啦 我唔想盲左見唔到啊b你

你盲我願意俾個眼角膜你 一人一隻眼

啊b連盲都要一齊

做咩都一齊

我諗住啊b去邊我去痴住㗎啦

痴我多啲 最鐘意女朋友痴我

好啦 咁首先用我個嘴痴住你個嘴先啦

痴一世啊b個嘴好甜啊～

咁你唔準趕我走㗎啦
我淨係痴住你㗎咋

邊捨得趕女朋友走 攬實左你lu

好温暖啊bb你

今晚凍 再攬實啲

有啊b之後我未試過覺得凍

有啊b我先知原來女朋友可以咁嗲㗎

喂呀 又話人知我嗲 好怕醜㗎嘛 我都唔嗲其他人

唔講唔講 留番你私底下嗲我

淨係啊b你知好啦 咁怕醜嘅事 唔好話俾人知啦

你私底下對住我都怕醜怪 hehe

喂呀好衰㗎🙈講曬人地啲野出嚟

講埋剝完光豬唔敢望我 就唔講lu hehe

又借啲兒剝人光豬

仲有借啲兒錫你

係囉 你都知你係衰人呢

但你肯俾衰人錫

個衰人仲要呃我跟佢返屋企

呃bb上去俾我錫

衰人嚟嘅我要打你心口先得

嗲住咁打 得唔得

喂呀 好衰 又要人打又要人嗲

啊b好得意啊

哼 唔好以為你又讚我得意就俾你錫呀

攬實左你 你俾唔俾我都照錫lu

喂呀 衰人 又夾硬嚟

你走唔甩嗲我都冇用了

喂呀喂呀
你真係好衰 哼

嗲到咁
有得錫你 做衰人都冇所謂啦

我都唔俾你錫

你屬於我喎 冇得唔俾

我幾時屬於你㗎喎🙈😳

攬住左仲唔係唔好唔記得你身上..嘻嘻

咩喎 我身上有咩喎

心形

喂呀 唔好講出嚟啦

啊b又咁怕羞

咁係呀嘛
呢度咁多人望住 好怕醜

最鐘意睇怕羞樣

咦 好衰 唔俾你睇

我越要睇好qq

喂呀 唔制呀 唔準望呀

好啦好啦 唔望你 俾你挨係我心口
留番你瞓覺再望

哼 又偷偷地望人地流口水個醜怪樣

邊個醜怪我嘅bb幾時都咁靚 特別流口水個樣好甜

唔俾望呀 唔準又影人地相㗎

每一日都要影低 記錄我同你慢慢一齊變老

你係咪笑人老
明明人地就細過你嘅

傻豬 我同你一齊變老啊

拖住手變老好唔好呀

係咪叫白頭到老

錯啦
係執子之手 與子偕老

好幸福啊
感恩遇到你

Bbbbbbbbbbbbb
唔好離開我我唔可以冇咗你

我係到bb又想喊

咁係呀嘛
嗰個某人成日都係咁講野

你喊 我好心痛㗎講咩啊 話俾我知得唔得

成日都氹人 搞到人地囉囉攣 又掛住佢🥺

氹得qq豬開心就好

只要啊b一直係我身邊 我就會一直都好開心

啊b要開心一輩子

咁你陪唔陪人地一輩子呀

啊b咁qq得意又靚女 陪三生三世都值得

啊b講啲野咁甜嘅

甜咩我淨係想氹得你開心

我要瞓心口

最中意你瞓我心口 bb好好攬啊～

好想伏係老公豬豬個心口嗲佢

頂唔順我會越來越中意你

啊～好衰㗎 又講呢啲

嗲住打我心口得唔得啊

喂呀 又講呢d野俾人聽🙈

咁唔講lu

遮住你個嘴 唔俾你講 嘻嘻

咁我又要講 要冧到你暈

但我暈左咪見唔到bb囉

我同你人工呼吸

又嚟借啲兒錫人啦

同女朋友錫錫唔使借啲兒

人地幾時係你女朋友喎

又咁怕醜我好鐘意我女朋友

係咩 咁你女朋友係邊介紹俾我識呀

bb整個好大陷阱比我踩喎
好啦 我介紹俾你識

快啲介紹俾我識啦我好想同佢做朋友

介紹唔到佢太怕醜

喂呀 佢係邊個姐 講我知啦

講漏左佢成日嗲我

係咩 我又嗲下先 睇下佢嗲d定我嗲d先

Bb自己同自己比都有嘅

我幾時變左你bb㗎 你又認錯左人啦喎

都話我女朋友好怕醜

咩喎 先生 你女朋友唔係度喎

咁係邊度啊

係....你個.....心入面😳😳😳🙈

Yes氹到你講

喂呀 好衰 逼人大庭廣眾講啲咁嘅野

好得意啊女朋友

你囉成日要人講呢d

不如講多次啦女朋友

喂呀～唔制啊

唔制 個心會飛走㗎怕醜b講多次啦

啊～唔好啦 呢度咁多人望住

呢度得我同你

唔制啊b想聽嘅 今晚訓覺我係你隔離講俾你聽好唔好

bb今晚講俾我聽

好掛住老公豬

唔好喊啦bb
尋晚冇攬到你 今晚攬番 攬住講多次俾我知

今晚一定要攬呀 唔準走呀！
老婆好掛住老公豬呀

對眼喊到腫哂 陰公
今晚陪老婆

今晚淨係可以陪我㗎咋 唔準陪其他人㗎

啊b呷醋傻豬 你係第一位 陪你重要啲

仲有唔好趁人地瞓着覺偷走

係咪要學你走

哼 笑人呀你？
好我就鼠俾你睇 揾第二個bb 哼

bb搵邊個bb
諗起啊b靜悄悄走個樣 好可愛啊

唔知呀 不過唔搵你啦哼
又係度諗人地個樣 醜死怪

咁我呢我要去邊到再搵我bb啊
要搵同你一樣靚又得意又嗲嘅bb 好難啊

啊b 我唔搵啦 我有你就夠🥺
唔準你搵第二個呀呀呀呀 冇咗你我唔得㗎啦

冧死我
你話唔搵我 我先搵第二個
唔知時間絲仲係唔係到呢 hehe

喂呀
哼 你咪去搵時間絲囉 哼 唔好再搵我 哼

呷醋寶寶講笑咋
我想同我一輩子嘅人係你啊
唔會要你孤伶伶一個

Btw時間絲有男朋友了我冇機會的 啊b你放心 哈哈

咪住先
你係點知人地有男朋友㗎 乜你同人地好熟㗎咩

唔熟啊 我亂講的..唔好誤會

哼 我唔信🥺
嗚呀 啊b唔要我啦

唔係啊 對唔住bb
俾我呵番啦

bb係咪唔要我啦
好驚驚

傻豬 你屬於我

唔好走啦 我唔俾你走㗎

唔走 唔會漏低你自己一個

攬攬🥺🥺

唔會俾bb孤伶伶一個

好想喊
個心好似俾人俘虜左咁🙈

傻豬 做咩又喊
我明自己孤獨一個人感覺 我會俾愛你的

啊b你滿滿的愛就嚟滿寫

唔要再俾阿b自己一個 以後有我陪你

老公豬

俾溫暖你

🥺🥺🥺要老公攬攬我

我攬實你一世 有我陪你行落去

點算 我已經離唔開你

咁不如...手拖手一齊行落去

我不行了
好呀😳但你唔準放開人地隻手手㗎

聽講...無名指戴咗戒指會好拖啲～

😳😳😳😳🙈bb你講咩 我聽唔明喎突然間

當我冇講過

車
仲以為你真係要做人地老公仔添

原來bb聽得明

咁係咪唔俾人地無名指戴戒指啊

戴左就一生一世啦喎

你唔想一生一世咩

要睇係邊個啦

你講 係咪時間絲

點解會講到時間絲
唔係佢啊 er...俾小小提示 k字頭呢

因為你好似同人地好熟咁
K字頭？好難估喎

聽講時間絲係靚女
會嗲人嗰個呢

好嬲嬲呀 估唔到你同人真係咁熟 哼
唔嗲啦 冇人嗲你啦

佢有少少似你嘛
似你就係靚女啦
但始終我啊b靚啲
我想要你嗲

邊度似喎
明明我先係bb 除非佢都係啦
你激嬲人地 我唔想嗲啦哼

bb得你一個冇第二個

我冇第二個老公豬㗎啦 如果呢個老公豬都唔要我 我就要孤零零㗎啦

唔得啊 唔要老婆孤零零一個
你凍嘅時候 有我係身邊攬住俾溫暖你

我有呢個啊b真係好幸福
可唔可以永遠永遠都係我身邊 唔好走🥺

有咩事 我都係你身邊

唔好走 唔俾走 唔可以走

唔捨得走

咁就乖乖啦嘻嘻

我唔乖㗎喎

係喎你係衰人嚟
琴晚瞓瞓下捐入人地張被都有嘅

我睇哂lu 留左咖哩雞

喂呀 好衰囉
唔怪得我一起身條頸紅左啦 原來係你個衰人

啊b瞓著覺特別得意 忍唔住
今晚再嚟

唔制
我今晚都係着番衫衫瞓啦 哼~

你着我再剝

唔俾你剝 唔俾你摸

我想摸喎

唔俾你摸成日搣人塊面

唔俾我摸 咁我摸邊個喎

係咪想我講時間絲啊

時間絲好慘 做左箭靶

咁你去搵佢 等我做箭靶囉

唔得啊你受保護的
睇嚟我要摸番你

我幾時變咗受保護動物㗎
淨係可以摸頭㗎咋

我專屬受保護貓咪

我都想有

躺著也中槍

宜家冇將來會有

咁以後淨係俾一個人照顧㗎啦

難 生活圈子細

我想照顧你一輩子

我想俾老公豬照顧一輩子

你時間點未對

好sweet 笑得好甜

每個交錯和無緣 都在潛意識挑選 對的時間點
我都想知幾時先係對的時間點

嘻嘻 我bb氹得我開心嘛

可能聽日

你開心我就開心
讚你即係氹我自己開心

原來你係為咗自己開心先氹我嘅

明日復明日

因為你 我先開心 識笑

有啊b 我嘅人生先至多左色彩 先至笑得咁開心

用一世時間去搵 再用三世時間去愛

每一日都要開心

只要啊b唔走唔離開我 我就會開心㗎啦

日日掛住你

明明就係我掛住你先你都唔搵人地

我聽日開始朝早6點搵你

咁早 唔得喎 唔夠瞓冇力攬我㗎喎

你想我幾點

醒左就叫我啦
瞓係你隔離 我想你一醒我會知嘻嘻

每日起身就錫錫

咁今世咪有排搵？

要morning kiss同night night kiss㗎嘛

眼前就有一個 唔該你幫我溝我bb男神

Goodnight kiss都俾你講到咁嗲

你bb男神唔係你咩

啊b 你係咪想時間絲溝你

我地晚晚都有night night kiss㗎喎 你唔記得咗啦

佢有第二個

唔係啊 我講你嗰個男神

我記得 第一次你講完之後 我仲話連goodnight kiss都咁嗲

明明我男神同我傾緊計

嘻嘻 原來啊b仲記得㗎喎抵錫

係唔係我啊

第一次有人咁同我講

唔話俾你聽

冇㗎啦你 以後都要聽到㗎啦 唔想聽都要聽

攬實你仲話唔話俾我知

其他人講我唔想聽

唉呀好啦好啦我講啦
咪就係我老公bb豬囉嘻嘻

唔俾其他人同你講㗎淨係我可以同你講

得bb先會嗲住同我講

仲要挨係bb心口嗲住講

啊b係全世界最可愛女人

又讚我啦

可愛寶寶係抵讚喎

咁好老公都好抵讚嘅

Bb唔怕羞嘅

喂呀咁人地都想讚你啊嘛

我有咩好啊

咁錫我又咁寵我 晚晚都攬住人地訓喎 俾到安全感我 就嚟想俾你佔有曬我

傻豬 講講下做咩喊

感動啊嘛 開心啊嘛
但係又有d內疚

攬住同我講做咩內疚啊 bb係咪受咗委屈俾我呵番啦

因為我記錯左啊b生日 好唔開心

好小事姐 過嚟俾我攬番啦 唔好再喊啦

我記錯咗 但啊b記住左 仲要唔洗諗就答到
我真係好衰

好衰就今晚俾我罰啦

要罰咩㗎🥺🥺輕力啲啦bb豬

錫你算唔算罰

以為你又要罰人12個月唔搵你

本身冇諗過 啊b俾左個建議我

哼 咁好囉 唔搵你囉

傻豬豬嚟嘅 俾我攬攬

我要攬 好大力好大力好大力咁攬住

好鐘意啊b痴住我

我唔走㗎啦 永遠永遠都要痴到好實好實

啊b特別好攬

但係唔淮望住我㗎

唔通啊b想我攬住你 對眼就望

你要望邊度

唔望你 我望邊個好...望第二個？

邊個係第二個

第二個都係你 眼中只有你

咁第一個係邊個

笑一笑小公主

啊b你又嚟

做咩喎 第一 第二個都係你

哼 乜有咁多個㗎咩 又話我係唯一

你真係我嘅唯一㗎喎

唯一嘅咩先

我當其他女仔係男仔睇㗎啦 我個世界得一個女仔 就係你

原來我只係你嘅一個女仔

bb唔好喊啦 你好重要㗎

女仔可以有幾重要喎 周街都係....

可以同我行一輩子嘅女仔 得一個咋喎

咁係邊個咁好彩

嗰個女仔肯唔肯啊

邊個係嗰個女仔先

我好好好鐘意嗰個

唔會咁啱就係我啊嘛....

我好好好鐘意女仔 成個宇宙得你一個...

我嘅老公...全宇宙都係得一個人有資格做...

我想守護我老婆一世..

[black]想俾老公霸佔一世...[/black]

bb失敗左 全世界都睇到
我要拖住老婆隻手拖一世..

我發現黑色永遠都fail...
嗱 俾隻手手你啦🖐🏻

發現到bug
我愛你啊

錫錫bb先

夜貓b

唓 你夠係囉 淨係話人

掛住你

Bb好衰搞到人地夜麻麻都囉囉攣

你吸引啊嘛

淨係吸引我老公bb㗎咋

引到我瞓唔著

但係同bb咁夜都仲傾咁耐好開心嘻

咁夜都見到啊b我仲開心

夜麻麻嗰陣有啊b陪真係特別開心
雖然啊b幾時陪都咁開心

唔知點解瞓覺都會突然掛住你想搵你

喂呀 都唔知係咪真嘅
係咪打戲打到咁夜咋

我瞓左落床la都特別掛住你

好開心 瞓前最後一個見嘅係老公 起身第一個見嘅又係老公

我都係啊
bb你又叫左hehe

都話係唔小心囉
唔叫啦 以後都唔叫啦

不如以後都唔小心 我會好開心

唔制呀 都係叫老x先

咁百厭嘅 要整到你叫

喂呀 你要點整我㗎

女人攻勢整痕你先

唔好啦 明知人地怕吱怕痕

壓實先吱 你走唔到快啲叫啦

喂呀 老公呀 唔好吱人啦

你都叫左 唔吱la

嘻嘻 下次bb一蝦我 一叫老公就冇事了

你嗲我都得㗎不過我係錫住你嚟蝦

我係要嗲住咁叫老公bb啊

咁我要好錫好錫咁蝦你

喂呀 蝦人就唔嗲㗎啦😤

蝦你 你就會自然嗲我

俾啊b睇死我唔會唔嗲添

你出世就係要嗲我

明明人地識你第一日就唔係咁
唔知點解後來愈嚟愈嗲

所以我越嚟越鍾意了

仲要....我從來都冇嗲過任何人

我係你第一個 亦都係最後一個

啊b要做我....最後一個😳😳

我都想bb你做我最後一個

好.....好.....好......sweet....
我唔會有下一個㗎啦....

聽到你咁講 我好開心
bb 娶得過

咁啊b咪.....
嫁得過....

係啊 你肯唔肯

嘻嘻 考慮下先啦

唔好考慮一世

啊b
好掛住你 你有冇掛住我

全日諗住一個人

唔知....係邊個呢....

咪就係嗰個女仔囉

姐係邊個姐

唔講

唓 咁好囉 唔好話我知 我唔想知
我先冇啊b琴日咁蠢get唔到人講乜

我細細聲講你知
幾時啊 唔記得左

唔要喎 我唔想知lu
哼唔記得左我地嘅野

係咪x

唔係囉
淨係掛住x

係咩啊

算啦 啊b都唔將我地啲野擺上心嘅

點算 係咪你作出嚟㗎

唔係囉
嬲你 都唔記得我地之間嘅野嘅

我記得啊

你記得啲咩

琴晚

喂呀 嗰啲就唔好記住啦

又喂呀

咁唔喂呀你囉 喂呀光頭佬

唔俾啊我攬番實 你係我

唔嗲lu 唔引lu去搵光頭佬

你走唔甩 今晚罰你

又罰人.....你又想點

到時你咪知

啊b好曳

我係你心目中都變左衰人

都話你嘅形象....已經.....

啊b

咩姐

純品少女

係啊 我係啊

我都好純品㗎

係囉 咁唔知邊個琴晚.....做埋曬d曳曳野

我地琴晚一齊睇道德經喎
道可道…非常道…

仲有幫啊b唸緊箍咒

唐三藏被人迷惑

啊b係唐三藏咩

我好純㗎啊b係蜘…

哼 咁唔同你玩同第二個玩

玩咩

玩我同你玩嗰d

唔理你我搵第二個玩

哼好囉 你走囉
唔好搵我啊

話過你要俾人錫俾人寵
我走左第二個對你唔好咁點算
唔走la 啊b肯唔肯攬番實我

唔制喎
我可以搵第二個對我好嘅姐

唔得啊 攬住唔淮走

哼～你明明話唔要人地㗎

冇左你先知唔可以冇左你

喂呀～
又講到咁sweet啦

咁係啊嘛
bb我唔會再講話搵其他女仔la
唔要再令bb你難受

人地頭先真係好嬲㗎嘛
哼 要打心口補數

打完心口啊b唔嬲 打足一世都值

哼就係要打心口 等你知道唔可以唔要我

咁要留係我身邊打足一世

考慮下先啦 嘻嘻

冇得你考慮 一打就一世

喂呀...啊b成日都夾硬嚟嘅

啊b嗲到我忍唔住想錫啖

唔俾錫呀

攬實錫錫 你冇得反抗

啊b成日做啲野都搞到人地冇得反抗嘅

嘻嘻 好鐘意啊b

我都好鍾意你ohh唔係 我係好愛你

啊b琴晚好叻豬啊

喂呀....唔好講啦😳

我想讚我bb喎

但係呢啲野唔講得出嚟㗎喎

讚我bb乖聽話又超級無敵可愛 我愛死你

喂呀...唔好讚我啦

讚漏左仲有夠嗲又靚女又同我好夾

喂呀..... 夠啦夠啦唔好再讚我啦...

仲要成日笑

Bb呀 好啦 夠啦讚得多就假㗎啦

今日未攬攬

攬住瞓

瞓唔着 掛住你

又呃人 原來唔瞓覺嘅

又瞓唔著…

係咪又係掛住人 瞓唔着

掛住我女神

肯定係掛住曳曳

單純sweet下都得㗎有你就得

啊b成日忍唔住嘅

我琴晚都忍到
今晚都得㗎

你知我好易俾你引㗎
Btw終於爆po

oh shit咁就1001 我完全冇為意 救命
最鍾意引到啊b頂唔住

衰妹 今晚我實忍到

我先唔信你忍到我要你頂唔順kekeke

我忍住唔搵你 忍到聽晚先搵咪得

哦 好囉 以後都唔洗搵我

啊b咁易嬲嘅

我都冇嬲叫你唔洗搵我姐 費事麻煩你啦

你講呢句即係鐘意我

唔係啊唔好諗多咗 我同你冇乜關係㗎咋喎

冇計la 我係真正嘅毒撚冇咩我番出去先

你解讀錯咗啦毒撚

走先忍住唔搵你
希望忍到

希望我唔會掛住你啦

傷心囉一到夜晚就好掛住你..

又係你唔要人地嘅
又唔搵人地 人地不知幾掛住你

邊個話唔要你
女人心海底針

等一個人等左全日...

落雨凍左有冇著多件衫啊

如果有個人攬住我會好好多

咁不如俾我攬住你

考慮下先 唔拒絕你

攬攬都要考慮

又係啊b話扮下考慮都要嘅

拒絕先要 接受唔使

無諗過你地會爆po
而我竟然仲睇緊

呢邊都500啦喎 遲啲爆埋咪冇得睇囉

考慮下....拒唔拒絕先

估唔到真係有人keep住睇

要考慮即係拒絕
借問聲時間絲係咪仲單身

可能仲會見到呢

時間絲...我啊b唔要我啦
你鍾意就接受佢啦 希望你地幸福

應該得我係到追po?

做咩要提起我啲傷心事

係邊到 不如轉po講聲我聽

我要你啊…但你話要考慮

冇…我啊b如果拒絕我嘅話 我同你一齊加入單身club姐

Keep住追po就會知

noooooooo
我要睇住你地兩個曬幸福架

你走啦 偽單身

都未到9月 答你唔到喎

越追越好奇

我都好好奇添

我想走番入啊b個心

搵緊頸箍

嘻嘻啊b話事 時間絲想睇就問我bb la

喂呀...咁樣逼人㗎咩

冇計la 我鐘意你…我好想叫你做xxx…

唔知有冇得叫呢

有嘅 我叫完唔知你肯唔肯叫番我做xxx姐

唔知呢 考慮下先得

慢慢考慮 我會等你

我都等緊你

傻豬嚟㗎 你幾時搵我都得

唔想睬你

我搵你仲睬唔睬我

考慮下先

搵左

人地講先搵

你搵我都得㗎嘛

唔夠膽搵你我太痴身

唔痴啊…

未show出嚟姐 驚一痴左番唔到轉頭...

唔信

我驚我痴到有人會嫌我煩

我都冇嫌過你煩…成日都係我搵你 我驚你嫌我煩添啊

我係因為唔好意思主動搵你 先一直等你....

傻豬 唔搵我 我會嬲㗎

唔可以嬲我㗎🥺 會驚㗎嘛

就罰你多啲搵我la

唔搵啊b我會心掛掛

咁啊b咪成日心掛掛

你都知你成日唔搵我呢

我日日都有搵…好la 我搵密啲la

錫晒你

廢青絲 咁夜都未訓

唔想啊b心掛掛

因為琴晚啊b話陪我

嘻嘻 所以今日有人好乖 醒左會搵我

係啊我要啊b陪我一世 所以啊b唔得閒陪時間絲你la

咁係咪抵錫

咁霸道嘅 一霸就霸我成世？

搏我錫？

都要睇你肯唔肯先

都係㗎

一日未有人追我 我都唔會點頭㗎喎

好啦 一啖咁多啦

由今日開始啊b唔准做運動

一啖夠我甜足一日

我要練下跑先 提高難度

咁唔可以錫多啖啦喎 驚你太太太太甜喎

跑步會腳粗

我想有愛情糖尿

咁點算 我唔跑啦咁...但咁咪好易俾人追到...

妹妹嚟咋喎唔夠姐姐甜

咁就原地等我揹住你跑

唔理姐姐定妹妹 我宜家淨係鐘意你

容乜易俾你捉住我成世㗎

邊夠姐姐體貼識照顧人啊...

咁成世都唔換人幾好啊

啊b體貼好多

唉呀 可能有人會嫌悶呢

我發脾氣又會好小器㗎喎 哈哈

唔通啊b會嫌悶

唔信！

有人識咁多情趣野 好難嫌悶喎

竟然唔信

邊個唔會係光頭佬啩…

啊b唔會發脾氣

有人呷光頭佬醋喎 明明自己都係光頭仔

咁信我係個唔發脾氣嘅人？

我有gel頭㗎…啊b係咪認錯人

你話係就係再唔係遲下咪知

Gel左頭咁靚仔得唔得㗎

遲下要左我就冇得反口㗎啦喎

Gel左都㭍唔好扯開話題 重點係啊b你認錯人喎

娶左就話冇得反口姐 要左7日內好似有得退貨㗎喎

咩呀 明明就係有人話佢剃左頭㗎 冇理由記錯㗎我

咁....退啦我放棄啦

頭髮可以長番㗎嘛

啊b放棄我啊

我點會認錯人....得一個成日氹我同冧我

都冇人追我...

唔係㗎…你又嗲又得意好多男人都肯氹你㗎

等我

但係話好好好好鍾意我嗰個得一個

等下啦 希望條頸唔會長左

嘻嘻 唔好講出黎la

頸箍

今次有人怕醜luuuu

係箍住要我點頭定純粹要我等得冇咁攰

好衰囉

唔知呢

邊夠你衰 成日整蠱我

又講唔知唔准學我

唔整蠱人㗎 我好怕羞的

你估下

怕咩醜喎
成日都xx

喂呀!!!!!!!

xx係咩嚟㗎
唔准答唔知

啊b講得好好聽

你估下
今次唔係答唔知啦

好衰呀你 又學人

計漏左估下
成日都咁乖

可唔可以講多次

已經知道曬我啲口頭禪
係咩你乖㗎咩

唔制喎!!!講得多唔矜貴

你口頭禪都變我口頭禪
我乖㗎唔xx

好衰呀你

抄我嘅你 衰人嚟嘅

喂呀!!!!又學我嘅

你唔講我就唔抄

啊b好得意

哼 唔睬你

要搵連豬幫我斬死你

你狠心咩

搵連狗擋住

真係唔忍心會掛住...

連豬有刀

我密啲搵你

咁樣擋唔到啩

今日傾左全日...有冇發現

嗚呀...我死啦...啦...啦...

好cute有點好奇其實你兩個幾大

因為掛住你

救番

淨係今日先掛住咩

王子錫完即刻復活

你啊b啲口頭禪

00後?

係啩 可能係可能唔係

今日都有

公主好靚

諗住掛到幾時

又賣口乖

宜家都好掛住

係咪抵錫

年齡係女人秘密時間絲唔好咁公開問

咁你唔怕公開啦

咁又唔得我都有私隱㗎嘛

咁好啦 唔阻你地

好啦 今晚閂埋門錫錫

咁又唔好你咁支持我地透露少少俾你聽 我大過你

想點錫

你又知時間絲幾大嘅

你話事啦

女人年年18歲永遠都咁靚 啊b同時間絲都係

蜻蜓點水

好彩我鍾意哥哥

好啦 一下蜻蜓點水咋冇得再多㗎啦

妹妹

冇得再多㗎 因為我會痴實你個嘴唔放

做咩啊哥哥

喂！咁茅都有嘅 成日都係咁樣

乖乖地聽我話

唔茅點捉住你一世唔放

我就係一個唔聽話 想着裙嘅曳妹

鼠走睇你點捉我一世

著裙有我係隔離就得la

有愛的印記 你會自動返嚟我身邊

哼成日唔俾人着短裙短褲

幾時蓋左印㗎

你照著短褲

你瞓著嗰時

但我冇偷着短裙喎 係咪好乖

到底你趁我瞓着做過啲咩

我會擔心

啊b好緊張我 真係會好開心

唔會係剝曬人地光豬啊嘛

冇人會想自己xxx比其他人昅

我睇曬

咩係xxx

乜都俾你睇曬 冇曬神秘感🥺

大頭蝦

我會對啊b你好好好

車 原來係咁咋....

點樣好法先

你想我講咩啊

事事放你係我心目中第一位

咪就係....咦 我都係唔講啦

我竟然可以成為某個人心目中嘅第一位....我有資格咩

咁怕醜 我走㗎la

做左xxx就有㗎la
我會盡我能力對你好

喂呀 唔可以走㗎

咁等人追我先啦要
好想快d到9月 可以着裙

咁用你個心箍住我

9月秋天要著長褲

我用曬成個人箍住你 睇你走去邊!!!

唔得喎 一年365日都係短裙

我唔走la咁 攬番實你

唔得

攬住餵個病左嘅bb食藥藥

咁短褲得啦啩

啊b好細心好溫柔

涼左啊仲著短褲

要乖乖地休息多啲啊 仲有要好好照顧自己 如果唔係 我會好嬲㗎

咁我着短裙啦

我知㗎la 今日落雨出街記得帶遮啊

我係度咪著得

今日我乖乖地留係屋企唔洗帶遮又唔洗啊b擔心我着裙

嘻嘻 偷偷地着啊b都唔知㗎啦

長裙我ok㗎

哦你宜家咁講即係之前有偷著

啊b好衰 係屋企都唔俾人着短褲

啊b係到講曬出嚟

我會嬲㗎 呢題唔准答唔知

係喎...我唔講啦 俾人知道曬添

咁我答 你做下

估*

大懵b

有

你係大頭蝦

呵呵

啊b都係 我同你好似

當我冇到

我唔准你再咁大頭蝦啊

想睇下有某人好緊張我啊嘛

啊b都好緊張我

唔緊張好輕鬆

咁係啊嘛🥺
要人擔心你嘅...

唓 原來呢度都冇人擔心我緊張我嘅 咁係咪走得啦

啊b抵錫

唔准走 你知我擔唔擔心你㗎

錫錫先
發覺好似冇左你唔得咁...

呢啲野我唔知㗎喎

咁我一直係你身邊

你話呢

啊b一直係我身邊愛我
我講真....到底點解會咁嘅...

知道啦我 我會乖啲㗎啦 唔會再係咁

唔信 傻妹唔開心唔肯同我講

再係咁會罰你㗎

傻妹又好好聽
所以我咪話 我願意為你改左我呢個壞習慣啊b要信我

啊b咁錫我唔會罰我嘅

我信你

罰你挨住我心口俾我摸頭

突然間好奇其實仲有冇人睇緊我地

喂呀 咁sweet做咩喎 衰人

hi 召喚我啊？

咁俾唔俾我罰

得你追

正常啊

仲睇緊嘅

俾啦緊係....呢個係甜蜜嘅懲罰

忠實fans

今晚上床罰

今晚...好曳曳

估唔到我講中啊b要聽話

啊b我好掛住你

啊b心中有我咁對啊b嚟講我同陳生比邊個重要啲

Errrr....要諗下先喎

始終敵唔過

去嗲下陳生先

我界花佢塊面

都係一樣咁靚仔同埋你𠝹唔走佢嘅才華

我切左佢

啊b呷陳生醋

見到姓陳都頭痛

放心啦啊b 我最鍾意嘅都係嗰個傻瓜 唔係陳生

陳生後面加個

仲有邊個係傻瓜

唔係傻瓜我唔鍾意㗎喎傻瓜咁啊b係咪傻瓜

逼人認嘅

學你咋嘛你順便認埋冇左個xxx

冇左咩

點知啊你想我係你xxx嘛 自己填啦

又扮唔知我好想㗎

冇扮喎我係真係唔知啊嘛

女朋友

我先唔做人地女朋友

女朋友嗰名幾好叫

其實我姓呂 叫朋友

我唔會同你做朋友
只做你情人

唔可以唔做朋友喎 因為你係我_朋友
未來過去 我只想見你

男朋友
穿越了 千個萬個 時間線裡 人海裡相依

好朋友咋喎 邊個話係男朋友
呢句都好sweet

好朋友唔要同你做朋友

唔做朋友咁做咩好啊

阿妹

契哥

你契哥係陳生

佢係我老公

佢gay

佢晚晚同我瞓

仲晚晚剝佢衫同佢瞓

晚晚摸住佢patpat瞓

仲有兩個心心瞓添

啊b今晚陪我瞓好冇我唔要陳生啦

你又講陳生

但我話要bb你喎傻瓜bb

扔左隻公仔

唔制
我地要三個一齊瞓

你就想我要得我一個攬住你瞓

三個唔sweet咩

唔Sweet踢走隻公仔攬住你瞓

但係多d人溫暖啲喎 最多我係中間俾你攬住 佢瞓係我隔離

隻公仔揼左出街乖 攬住我瞓

啊b好衰 成日都趁我唔覺意揼左隻公仔

我剪甩左嗰頭 你搵番都冇用

點解要咁對佢 咁可愛嘅陳生公仔
啊b今日唔搵人嘅...

因為我好憎佢
啊b掛住我

但我好鍾意喎 啊b要愛屋及烏先得㗎嘛
都唔係第一日嘅事...

但佢搶走你個心我呷醋
掛住啊b掛到半夜醒左

我個心唔知去咗邊啦 我自己都唔知
呃人啦你 又係度氹人

啊b都未瞓去左陳生度
咁我一醒係即刻諗起你
又嚟…半夜起身…

啱啱同陳生曳曳嘛 所以未瞓
我都估到你係因為咁而起身啦...

陳生俾你磨到甩色la
勁麻煩…

係真嘅陳生啊

你我搵第二個

去啦去啦 我唔阻你

去搵阮小姐

搵囉搵完唔洗再搵我

搵埋你同佢三個一齊瞓

你兩個瞓啦 唔洗預我 我自己瞓得啦

一齊瞓sweet啲啊嘛

我同陳生瞓仲sweet

踢走佢 你同我瞓

又係你唔要同我瞓嘅

三個一齊瞓

我今晚唔同你瞓啦 哼

我鼠上嚟同你瞓

又偷入嚟人地個被竇啦

攬住bb好暖

咁你今晚仲要唔要啊
掛住你....

今晚再攬

今晚唔要淨係攬㗎喎

啊b想做咩

做小朋友唔做得嘅野囉

快 快啲xx我

今晚入房等你

一入房見到啊b

見到我玩個challenge

哎呀 心急得濟仆親
啊b又話有野做嘅…

哎呀啊b做乜咁唔小心
偷雞㗎haha

衰妹搞到我唔小心
得閒先搵我la 傻妹

話我衰妹妹 但你係衰人喎
真係好掛住老x...

被你教壞

明明你先係曳曳豬 我邊度係

你教壞我了

咁唔同你講野啦 費事教壞你

污辱完我就走 我以後仲點見人

嘻嘻咁以後都淨係俾我污辱啦

互相污辱

你污辱左我就冇得唔要我㗎啦喎

咁我唔污辱你住

嘩 依加啲人咁嘅好 我走

啊b想俾我污辱

喂呀 人地邊有咁講喎

咁我污辱你 你唔好走

啊b係大庭廣眾咁樣嘅

啊b要逼我污辱你啊嘛

喂呀 人地先冇咁講
你咁曳㗎 衰人

咁我唔污辱你 你唔準走

我想要攬攬啊bb

要著長褲先俾攬

好衰 明明着裙你會開心啲嘅

著長裙

但重點係入面着....
啊b最鍾意嘅野

衰妹逼我

冇逼㗎 你可以唔睇㗎姐

我望實你對眼

係咪覺得我對眼好靚呢 因為入面有阿b你

啊b其他地方仲靚

咩係其他地方啊 我唔識喎

有你嘅地方就靚 啊b全身都靚
衰b扮唔知

邊有扮啊 你唔講我點知喎

你知我最鐘意你咩㗎

啊b你都冇同我講 我真係唔知㗎

啊b扮唔知

我真係唔知喎 你有冇興趣話我知
笑死 嗰個icon

講俾你聽 你要配合我㗎喎

阿b會唔會食咗我㗎

唔會啊

你用個咁嘅表情符號就出賣左你啦

嘻嘻 你知我有幾想㗎

唔知喎~

咁啊b想唔想啊

唔話你知

咁我哄個頭埋嚟再問你㗎喎

唔好啦 唔好哄到咁埋啦 好痕啊

唔想我哄埋嚟 咁啊b要答我想唔想

喂呀 叫人點講得出口喎 好衰㗎

啊b好q你唔答我當你想

喂呀 衰人嚟㗎 成日都夾硬嚟嘅

邊個叫你唔答我啊b成日答唔知呢我先夾硬嚟

咁我唔講唔知呢 我講你估下

唔估

唓 好衰㗎 估下咋嘛
b我頭先又突然間喊....

我估完你又講唔知呢

啊b你去咗邊...我好驚...

我係到…唔會走…

bb攬攬

啊b攬實啲喎

攬實唔放得唔得先

你想放我都唔俾你放

唔得喎 我會走㗎喎

又咁曳豬

但我係一隻永遠都只係屬於啊b你嘅曳豬喎

好耐未留咖哩雞 要留番先

又嚟打印?? 唔得 我又要係啊b全身都打印

唔俾你留 得我可以留

喂呀 唔公平呀 咁我唔俾你留㗎啦

我夾硬嚟

你個衰人啊 成日都夾硬嚟

我淨係對女x友夾硬嚟

有人話要做你女x友咩

我唔會再激女x友㗎la
對唔住啊b 小心身體

冇事喎 傻瓜 明明係我錯
我等啊b照顧我㗎啦 嘻嘻

又傻
我照顧唔到你嗰度㗎喎 哈哈

你唔係傻瓜 咁冇人係㗎啦喎
喂 講出嚟嘅你 哼

我唔要做傻瓜囉
咁係啊嘛剝智慧牙就緊係搵番牙醫la 暿暿

唔要做傻瓜咁姐係唔要做男x友
仲抽呢個水 笑死我啦啊b

附帶條件
笑番咪好 以後唔准喊

係㗎 你可以唔做傻瓜嘅 不過冇得做男x友咋嘛
阿b應承我唔走 我就唔會喊...

做男x友唔做傻瓜
咁啊b應承我肯俾我錫先 哈哈

咁byebye啦
唔制 你會捉住我狂錫嘅

其實...我仲係到
1001之後係咪冇得睇

咁嘅po推到40頁.....

Byebye咁我走㗎la喎

估唔到 你仲有興趣追落去
唔洗睇la 你好快就搵到男朋友 有人錫你 哈哈

樓主加入一齊傾

其實我一直以為得番我地兩個自己cm俾自己睇

走啦byeee唔好搵我啦

無聊咪入黎睇下
哈哈 我都想 希望承你貴言啦

正常啊 係我無聊啫

唔好搵即係搵

睇到1001就冇了
出去放低你tg就有 出面大把人搵你 哈哈

但我揾左 冇人揾番我

放低係度啦 啊b想要喎

有我陪你

我有你就夠

5點幾話掛住 去到9點先有人陪

對唔住 冇下次

好掛住 好辛苦
但係你又唔搵我...

啊b
出左去成日...

bb琴晚有冇攬實我瞓㗎

有啊 仲有啊b發開口夢流口水話想食左我

喂 我邊有咁樣 邊似你咁猴擒喎

仲有叫我幫你扔隻公仔 你瞓左唔知姐

喂呀 你唔好亂講喎
我今晚唔同你瞓啦 哼

唔同即係同
今晚我再聽下啊b講啲咩

我今晚自己瞓 攬住隻公仔係心口都唔同你瞓

係咪攬住有我樣隻公仔

係我最愛嘅陳生啊

陳生隻公仔喺垃圾房